北京轉機問題

話說我下月要去巴庫開conference，大會提供嘅機票價錢下下要成皮嘢以上。我呢啲窮撚俾唔起咁貴嘅機票就自己上網揾，見到亞塞拜疆航空嘅北京飛巴庫航班好平，加多程香港飛北京都只係$6000左右。

我先訂咗北京飛巴庫，然後再訂埋香港飛北京。呢程我訂咗支那國航（唔想搭支那香港航空）。咁我想問下係北京轉機係唔係要先過支那海關先可以辦埋第二程check-in，定係可以喺禁區入面搞？

有託運的話建議你出左去先會好啲
唔係嘅話會好麻煩 隨時唔見

禁區入面係有啲航空公司counter都可以轉機搞手續
但我上次有啲行李問題 比人叫返出去check in再入返去
建議就係轉機要預3個鐘或以上穩陣d

我上次係北京轉都要攞左行李出左禁區先之後再check in

支航T3, Azerbaijan T2，所以一定要清關，攞行李，搭shuttle過T2, 再搞過check in, 空檢過關。。我諗你connection time唔夠3個鐘應該都可以諗定買第二張飛。。

北京仲有ATC

唔搭Qatar?

夏天京港線真係無敵 支航啲機仲要大陸落黎，下晝個幾班112/110/116諗起都正

我想問你搭支那國航同支那HX有乜撚野分別
得罪講句前者仲難聽過粗口

skyscanner睇過qatar要八千銀
相反阿斯塔納航空同俄仔6千鬆D 係前者轉機轉到仆街姐
搭Emirates都七千幾
點都好過係支那北京轉機 又ATC又乜乜柒柒